我是十三，這是個算命post

唔知仲有冇人記得我
一人問一兩條問題
留tg

你叫咩名

你留tg我咪搵你

kry315

Karuto

要排下隊，可以問咗先

有冇算到今日會俾人屌老母？
我屌你老母咩神棍呃神騙鬼妖言惑眾

打錯咗

屌你咩

caraw

唔該樓主

queen

做死人

\|/

😂😂😂🖖

我就係想死

唔該樓主 真係準 回得都幾快

no

@hahaisland

收工了，有緣就會算到

樓主
求你幫手算一算
近排運程真係麻麻，想睇幾時轉運

蘿藦

唔好一碌鳩打一船人

[url][/url]

唔該巴打幫我睇下，對人生好迷惘

想幫樓主性交轉運

Sorry巴打

whiteah88

多謝你

幾時有人請我食飯？

樓主放左棄？

下期六合彩
我幾時死

唔該😉

謝謝

@flugasshek